5毛分身王

正常人搵到咁多ACC，上尼分身，

想話估你唔係五毛都唔得。

連登撞正個分身王，

未怕過你。

你有幾多分身，

我就BLOCK幾多。

你咁愛自言自語，仲要以為冇人知。

索性咪再左撲右撲搵ACC，分身，

直頭HACK我ACC，UNBLOCK你第一個ACC啦

分身王！

等緊你負評我呀！知係你架喇！COME！